我屌你老母啲交通又點撚樣呀

我屌你老母！！！！！
又要塞1個鐘

有得訓多1粒鐘唔好咩

屌哂你地老母呀
好撚急尿呀我

殊 ...... 殊 .......... 殊 ...........

放個空膠樽喺車，學車第一堂就有教啦
自己唔記得怪邊個

其實而家嘅香港交通真係好撚有問題

我嘅訴求淨係想返工

堅拿道天橋炒車，紅隧準備黎料

港豬連準時返工都唔得

周圍要出黎示威抗議交通情況

傻仔